真人真事 我遇上自私馬拉狗

小弟係台灣讀書 同一隻馬拉狗合租 佢之前唔交租我幫佢頂 我餐餐捱$5台幣雞汁麵 佢就日日去吃喝玩樂 最後追左成兩個月先還完比我都算 過咗去唔同佢計 平時佢個人衛生有幾污糟都算 都唔係好影響到我 我都懶得理佢 不過今次真係忍唔到
是咁的 一月中我學校就開始放假 我1月11就已經返左香港 隻馬拉狗1月17返馬來西亞 佢條撚樣冇熄熱水爐抽氣扇 搞到一月電費只係用左半個月電嘅電費仲過之前任何一個月 雖然多左嘅電費兌返港紙只係100到 但係佢竟然冇諗住比錢 佢話佢屋企人講唔比係我冇熄曬啲電就走 而家屈尻佢個仔
大佬呀 我早你一個星期走 我熄左你都要開返先有熱水沖涼啦 唔通我每晚飛返台灣執你個仔手尾 個仔21歲仲要我幫你湊 不如你去台灣自己湊
其實如果你問我肯唔肯每人分返一半我都ok 50唔係好多 我係香港出一出街都冇咗 但係而家你咁既態度 即係唔負責任啦 我屌你老母 做人父母都咁 唔怪得你個仔21歲都柒下柒下

對付自私狗一步都咪讓，保護自己最重要呀

以前係學校宿舍相處得好好 所以先叫佢一齊住 搬左出去就原型畢露